救命 係床發現左隻木蝨

召集各位巴絲俾意見

搬屋

有1隻
就會n隻
除咗搬屋 就係俾好多既金錢去解決

食咗佢

細隻可唔可以用殺蟲水殺到

公屋仔

無問題

用野浪起手訓 腳係被上

準備電筒

岩岩睇其他post 好似話無敵士有用

做咩

試下用下炸彈
用埋DE粉
之後起咗張床用熱水浸毛巾
成張床抹1次
換曬床單被套果d
洗要用熱水
暗角位就搬開張床之後勁抹
睇下幾日有冇事

下世乾淨d

同阿爸換房

好難搞了…

好耐之前既 post , 睇晒佢參考下

訓緊時照

又無咁難

睇呢個網頁，買裡面既藥水。

全部床被、衣物用60'c 水洗。

係唔係有用 最驚買反來無用

De粉？

唔係我地惹反來 係隔離搬過來先開始有

陰蝨

先找巢穴再用熱風陣對付

De 粉好難用。